[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65586770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65586770/answer/233675235", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ddf\u6211\u604b\u7231\u4e4b\u524d\u627e\u8fc7\u5c0f\u59d0\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u539f\u8c05\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/319614513", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24753280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24753280/answer/319193718", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u4e92\u6362\u9886\u571f\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/319223506", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30394138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30394138/answer/317906722", "content": "\n\u989c\u503c\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\uff0c\u90a3\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/319609959", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/319470613", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u94b1\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/319714737", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266955410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266955410/answer/317385039", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u523b\u610f\u606d\u7ef4\u4e2d\u56fd\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22771794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22771794/answer/319217032", "content": "\n\u6e05\u534e\u548c\u5317\u5927\u7684\u5b66\u751f\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267093925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267093925/answer/319229592", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5f00\u56fd\u7687\u5e1d\u90fd\u5f88\u96be\u5904\u7406\u4e0e\u5f00\u56fd\u529f\u81e3\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266756251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266756251/answer/319305546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5356\u7684\u4ef7\u683c\u5f88\u8d35\uff0c\u800c\u4e14\u8d35\u7684\u6beb\u65e0\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265808353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265808353/answer/299366297", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5927\u591a\u6570\u897f\u65b9\u4eba\uff08\u9ad8\u52a0\u7d22\u4eba\u79cd\uff09\u957f\u5f97\u597d\u770b\u3002\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a\u7ecf\u6d4e\u53d1\u8fbe\u8fd8\u662f\u897f\u65b9\u4eba\u672c\u6765\u957f\u5f97\u5c31\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266991792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266991792/answer/319565396", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\u5f88\u76f8\u4fe1\u79d1\u5b66\uff0c\u5e74\u8001\u4e86\u5374\u6e10\u6e10\u76f8\u4fe1\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/319715973", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/318241760", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266789192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266789192/answer/316744541", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 iPhone \u7684\u955c\u5934\u50cf\u7d20\u6570\u91cf\u6bd4 OPPO \u548c vivo \u4f4e\uff0c\u4f46\u6210\u50cf\u8d28\u91cf\u5374\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267050339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267050339/answer/319547727", "content": "\n\u8bf7\u4ece\u79d1\u5b66\u7684\u89d2\u5ea6\u89e3\u91ca\u72d7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u4eba\u5982\u6b64\u5fe0\u8bda\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/312078844", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/319574798", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/318917322", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267035638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267035638/answer/319224144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u7684\u300c\u77e5\u8bc6\u4e4b\u738b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25569759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25569759/answer/318657332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6b27\u6d32\u4eba\u548c\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e0d\u5348\u7761\u4e0b\u5348\u8fd8\u80fd\u6ee1\u8840\u72b6\u6001\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/319482025", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/318978137", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267148831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267148831/answer/319207193", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u662f\u5426\u5b58\u5728\u4f4e\u4fd7\u5185\u5bb9\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u662f\u5426\u6709\u5fc5\u8981\u5c01\u6740\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/319188663", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264757003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264757003/answer/319100454", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u770b\u7740\u5c31\u75bc\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41068819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41068819/answer/318347263", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u66b4\u96ea\u7684\u54ea\u4e2aCG\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23875446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23875446/answer/319050166", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u7b97\u5f97\u4e0a\u662f\u653f\u6cbb\u89c9\u609f\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52471730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52471730/answer/319154328", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u7ed8\u753b\u6c34\u5e73\u80fd\u6709\u591a\u4f4e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39248747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39248747/answer/318800064", "content": "\n\u4f60\u559c\u6b22\u7684\u8ba9\u4eba\u8138\u4e00\u7ea2\u7684\u6df1\u60c5\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266995881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266995881/answer/318704884", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6d59\u5927\u53d1\u5e03\u7684\u201c\u7edd\u5f71\u201d\u56db\u8db3\u673a\u5668\u4eba\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266914627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266914627/answer/318177397", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u5f39\u94a2\u7434?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/317959543", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265215100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265215100/answer/314363275", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u5fae\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/314542905", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/308588558", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u94b1\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357428/answer/310382582", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u514312\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff0c\u53d1\u957f\u6587\u65ad\u7edd\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265206391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265206391/answer/290819932", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u4e00\u6708\u65b0\u756a\u300apop\u5b50\u548cpipi\u7f8e\u7684\u65e5\u5e38\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33079763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33079763/answer/294814243", "content": "\n\u4f60\u8fd8\u76f8\u4fe1\u8bfb\u4e66\u80fd\u6539\u53d8\u6c14\u8d28\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265650396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265650396/answer/298968206", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4e3a\u201c\u539f\u5531\u6740\u624b\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286405535", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264762229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264762229/answer/285704596", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u51fa\u73b0\u65ad\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264439980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264439980/answer/284521006", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263664760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263664760/answer/278638028", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ea\u80fd\u5b89\u88c5\u5728C\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47252185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47252185/answer/300534139", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u5218\u4ea6\u83f2\u771f\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/318952913", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094863/answer/319534471", "content": "\n\u4eba\u7684\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68453175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68453175/answer/294748672", "content": "\n\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u628a\u5973\u751f\u7684\u88e4\u889c\u5f53\u79cb\u88e4\u7a7f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/319200926", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97C\u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/318659386", "content": "\n\u4f60\u5728\u5c0f\u65f6\u5019\u73a9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6076\u5fc3\u300d\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/319558327", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265867560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265867560/answer/319032202", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u5728\u4e2d\u56fd\u8fd9\u4e48\u7cdf\u7cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/319396299", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97C\u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/318954911", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/319296894", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265215100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265215100/answer/318958981", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u5fae\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677782/answer/319222971", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5408\u60c5\u5408\u7406\u5408\u6cd5\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u603b\u89c9\u5f97\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/319530701", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118889/answer/319210785", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265601359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265601359/answer/319258934", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u9ad8\u8003\u4f60\u6709\u591a\u62fc\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/318599093", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u65f6\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u7684\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266756251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266756251/answer/313004150", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5356\u7684\u4ef7\u683c\u5f88\u8d35\uff0c\u800c\u4e14\u8d35\u7684\u6beb\u65e0\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63913429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63913429/answer/319617934", "content": "\n\u6296\u97f3\u548c\u5feb\u624b\u6700\u5927\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266987814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266987814/answer/319577053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u73a9\u5bb6\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267141850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267141850/answer/319307419", "content": "\n\u5065\u8eab\u516c\u4f17\u53f7\u90fd\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266898708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266898708/answer/319470136", "content": "\n\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u6076\u884c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264642705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264642705/answer/319432317", "content": "\n\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u7684\u7968\u623f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265773823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265773823/answer/317758225", "content": "\n\u6821\u56ed\u9738\u51cc\u5e26\u6765\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/319331554", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/319227708", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/319243968", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266759524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266759524/answer/317461476", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u89e3\u653e\u519b\u62a5\u300b\u81ea\u66dd 07 \u5f0f\u4f5c\u6218\u9774\u7684\u300c\u5bb6\u4e11\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/319344985", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u94b1\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266536582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266536582/answer/318595749", "content": "\n\u5973\u751f\u7b54\u5e94\u7537\u6444\u62cd\u79c1\u623f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267100656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267100656/answer/319110377", "content": "\n\u600e\u6837\u62cd\u4e00\u4e2a\u6216\u6709\u8da3\u3001\u6216\u8d70\u5fc3\u7684\u62dc\u5e74\u5c0f\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54874491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54874491/answer/319337848", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u65f6\uff0c\u534a\u591c\u6709\u4eba\u6572\u95e8\u5e76\u5728\u95e8\u53e3\u53d1\u51fa\u52a8\u95e8\u9501\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638777/answer/314214733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e3b\u89d2\u5931\u8d25\u3001\u6b7b\u4e86\u6216\u8f93\u4e86\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267050339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267050339/answer/319217591", "content": "\n\u8bf7\u4ece\u79d1\u5b66\u7684\u89d2\u5ea6\u89e3\u91ca\u72d7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u4eba\u5982\u6b64\u5fe0\u8bda\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51359754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51359754/answer/318985688", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u5426\u8fc7\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/318384099", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54566488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54566488/answer/318534589", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u6000\u5ff5\u660e\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48804067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48804067/answer/317941791", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u6cc4\u9732\u5728\u4eca\u5929\u5df2\u7ecf\u4e25\u91cd\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\u5bf9\u666e\u901a\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265420516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265420516/answer/318030968", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u8fc7\u601d\u60f3\u4e0a\u7684\u6bd2\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/317610279", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22771794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22771794/answer/312641666", "content": "\n\u6e05\u534e\u548c\u5317\u5927\u7684\u5b66\u751f\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266459869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266459869/answer/312102433", "content": "\n\u770b\u4e86\u738b\u731b\u7236\u6bcd\u7684\u60f3\u6cd5\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19834918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19834918/answer/309203537", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5c0f\u5b69\u559d\u9152\u6ca1\u4eba\u7ba1\uff0c\u800c\u7f8e\u56fd\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7edd\u5bf9\u7981\u6b62\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/310857356", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20001926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20001926/answer/262973596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67cf\u6768\u7684\u300a\u4e11\u964b\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/301948226", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63913429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63913429/answer/299147873", "content": "\n\u6296\u97f3\u548c\u5feb\u624b\u6700\u5927\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65440063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65440063/answer/291200972", "content": "\n\u661f\u9645\u4e89\u97381\u7684\u89c2\u8d4f\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19692632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19692632/answer/246949904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u66fe\u56fd\u85e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265833580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265833580/answer/300656941", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9762\u5177\u6234\u4e45\u4e86, \u5c31\u6458\u4e0d\u4e0b\u6765\u4e86\u300d\u7684\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266935331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266935331/answer/318524799", "content": "\n\u62e5\u6709\u7279\u522b\u5e78\u798f\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36642460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36642460/answer/89346617", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u540e\uff0c\u5973\u4eba\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u591c\u957f\u5927\u91cd\u5851\u4eba\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263825010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263825010/answer/275149474", "content": "\n\u5982\u679c\u672a\u6765\u751f\u5973\u5b69\u7684\u6982\u7387\u662f95%\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963761/answer/317882136", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}]